其實D女比人屌既感覺係咪好似撩耳仔咁?

一痕就撩, 愈撩愈入, 插到深處之後用支棉花棒係個耳仔洞道360度咁轉, 撩到淋巴腺硬哂都繼續撩

最勁就係撩到有反白眼同流口水, 仲有好輕微既抽縮

總之好撚正呀, 屌你老母

點解會咁既

但個膜唔可以破

巴打碌鳩係棉花棒？

破咗就仆街啦